神戶勝利船2年半合約邀雲加接手

雲加自2018年夏天離開阿仙奴後雖表明無意退休，但一直未有新工作的他曾與多支球隊扯上關係，近日亦有消息指神戶勝利船已正式向他招手，期望他可復出領軍，帶領陣中的恩尼斯達、韋拿及普多斯基等一班球星。

報道指神戶勝利船開出一紙2年半年薪達400萬歐元的合約，由於雲加曾執教名古屋八鯨，懂得日語及多國語言的他將不成問題，現在只等他肯首接掌球隊。

事實上「教授」早已表明他將回到球壇工作，不論是否再當教練，都必定和足球十分接近。

爺爺識日文
屈到

佢之前教過名古屋鯨魚

廿幾年前嘅事
佢仲記唔記得啲日文都成問題

丁死me

神戶8連敗

雲加

八年無冠

迷雲黨又要出動啦

轉做勝利球迷

上面條片講我永遠愛名古屋都要睇住貓紙講啦

私は

yeah yeah

同普度c機重聚

睇嚟要買日職

雲爺爺又贏

爺爺+小白+韋拿+普度

傳完就贏波，爺爺又贏

小白： 我加盟日本球隊就是等待雲加

唔係掛

士氣大振

日文都識屈撚到